少暗瘡但想食a酸控油收毛孔 有無用？

是咁的 本身我都係暗瘡底 細細個就開始生暗瘡
到依加22歲好少生 可能一個月一兩粒咁
但係塊面個keep住好油
毛孔都算大 又有粉刺咁

正話睇完呢條片 雖然無佢咁嚴重
但都想食a酸改善個問題
係咪應該keep住食低劑量a酸？

可以既
但建議keep住驗下肝

肝唔好會爆瘡??

係食A酸傷肝 又要得閒驗血
你要平衡下一個月生個一兩粒暗瘡同埋要比一舊錢食a酸又要驗血 值唔值

驗血貴唔貴？
如果可以有效收油同毛孔我覺得ok嘅
同埋低劑量應該無咁貴？

劑量要幾多係醫生決定既
咁都要睇下你搵咩醫生既
先決定到個價錢
咁其實驗血至多都係幾百既事 又唔係貴既

不過我個人建議係試下啲溫和既方法先
唔得先A酸